想組隊痴文宣，有冇人可以教我 ？

想組隊痴文宣
但奈何身邊朋友唔敢出

依家唯有去公海搵
但搵到人應該點認證？

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

推

去返自己區公海問？

自己區tg 一定有好多人應機

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

有了，唔該哂

唔洗組隊
我成日凌晨自己走落街痴

手足小心呀 如果一個人

我通常凌晨兩點落去
鬼影都無隻
每次痴少少
輕鬆

好奇一問 你個區被撕類幾高？

有食環同popo清左2次
邊區自己估

我個區第二朝藍c 阿嬋會怒撕

由得佢
反正打尻佢又唔係

手足個區文宣好靚喎 ！ respect

始終自己有份貼 不是味兒

得地個區岩起步 貼到好初哥

我都想知而家點組隊

手足咁好危險喎
搵多個照應好d
一個人如果被失蹤左冇人知

自己區都有鬼

靚個d就緊係唔關我事啦haha

係呀 都係小心d

呢個 page 好多靚文宣

文宣公海

會呀 我會keep住四圍望

去多人貼嘅現場睇下有冇人貼，有就加入囉。。。唔好一個人貼，

如果要問貼野心得都可以嘅